有無巴絲依幾日係台北？

今日到左台北，玩到9號先走
有無巴絲一齊去九份十分？
或者有其他活動既都可以講低

6號去台北 住西門丁 你有咩行程推薦下

都係淡水，101，同個幾個夜市咋
自己一個人就唔洗跟死個行程，周圍行下都得

直情係台北住，悶到勾臭

巴打係台北讀書？
住耐左悶係正常既，
我今次第5次黎都覺得無咩地方好去

係啊，聽日有冇話去邊想跟

咧邊放緊假，hea撚咗3日已經

聽日晏就應該去淡水

淡水有嘢玩咩？

巴嘅話就去夜店
絲嘅話都係去下華山呢啲文青野

無呀，但無咩地方好去就諗住去行下影下相咁

我係絲黎，
我有plan到去華山呀

絲打可以去試下整陶杯
唔錯嘅體驗黎
呢邊放假放到好悶

可以去食咧個，幾台式地道嘢

上次朋友帶我去食真心唔差

如果見到既話就試下先，我都未食過阿給

係台灣單車環緊島
但而家係高雄

上個月係台北，諗住一日去晒九份十份
點知11點先出發，玩十份都用左成日

去睇下展覽都好,今日去左圓山站個美術館

之前我同ex book車去都要7,8點去

前日九份
尋日基隆
一陣鶯歌陶瓷

四號行唔行美術館？

有無巴絲係淡水個邊？漫無目的咁行緊

岩岩食完花枝就走左 太凍同埋腳痛

買左klxxk聽日去九份十份既車 準備走馬看花